鄺俊宇 民意飆升！ 七成半市民撐消費券轉派現金？

鄺俊宇
民意飆升！
七成半市民撐消費券轉派現金？
18-3-2021

鄺俊宇
195K subscribers

一定係派現金最好
唔使討論

廢話黎

5000蚊消費券同2000蚊現金就可能有分歧
5000 5000 根本唔洗討論

最撚好笑係上次派一萬
今次派5000都無人嘈

邊2成半反對?

一定要推啦

開鋪嘅